唔好再理港共，有咩訴求同美國大佬講

屌，港共同中共擺撚到明想香港人死唔會理我地
我地更加應該趁亂拉攏美國
美國連仆街到震嘅武漢都救
我地咁撚愛國（美國）
又咁撚有錢
係時候揾大佬叫救命

由今日開始
記住
中共唔撚係我地阿爺
美帝先係

我勸大家
立即呼籲美國制裁港共官員
民間向美國收購醫護物資
課金比美帝救港

岩 政事台 希望d 組織大佬睇到

同意呼籲即時制裁狗官 建議除左網上 亦應該每人一封請願信直接寄去或親身遞去美領以便視作正式文件

岩啊 一人一信去美領
希望有英文高手可以幫手draft

呼籲

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!